食多左薄荷腦會點算

、點算、會唔會死 ?